覺唔覺會嬲嘅女仔好淫賤

因為俾兩個男夾住

你仲淫賤

爽死

我係州

又幾好笑

只係證明嗰2條仔戇㞗
明知條女嬲都重搵佢

強貼黎明

8/10

帶來無限歡樂

笑甩牙

樓豬成日嬲

今日巧高汁

幾好笑

嫐

搏玩3P

還可以

日日都高

好淫

你咁叻你嚟囉

我好少讚人的其實還可以已經好勁

我見你成日讚人

證據呢

我對眼就係

紅官

我深黃

底褲

我著即棄嗰啲

唔索汗

靚女唔出汗

唔痾屎就聽過

唔痾屎係呃你

啫係你都痾屎？

我日日痾幾次

香唔香

勁臭

咁不了

⠀⠀？
？😑？

想要香嘅

沒有😁

咁算

哈哈哈哈，真係好好笑呀，哈哈，*吸氣*, 咁白痴嘅笑話都俾你諗到，哈哈，*吸氣*, 到。哈哈哈，如果，*吸氣*, 俾我諗到，*抽喘*, 我實當場，哈哈哈哈，笑到，哈哈，面紅，哈哈

久違嘅糕汁post